（直播）菠蘿青瓜雞柳，薑蔥蠔！

雞柳解凍印乾

知唔知咩係雞柳

叫菠蘿青瓜雞脾扒，ok

一鍵留名

雞切細件，落生粉糖鹽胡椒醃下先

同場解凍蠔

青瓜切咗個頭落鹽打圈捽下就會無咗苦味

青瓜切條，菠蘿對切

落多少少油，油熱落雞唔好翻佢。我切得唔好，有大有細

煎到金黃色就翻轉～

雞備用，用廚紙印走多餘油。

蒜蓉薑起鑊炒青瓜

好正呀
會直播食埋嗎？

雞回鑊炒多陣，落埋菠蘿就食得啦～

蠔要用生粉洗乾淨，小心手指整爛隻蠔。

蠔洗完就飛水，記得水唔好滾起。

之後用廚紙印乾，再準備一碟生粉

Live

薑片乾蔥起鑊。

蠔要即撲生粉即落鑊，整定哂好易出水。

蠔煎到咁上下就落埋蔥，落黃酒

留名🐷🐷🐷

蠔好正呀

黃酒邊處有，同煎幾成熟

最後一舊啦～

超正，有好多汁

黃酒即係一般廚酒，花雕紹興都係黃酒，一般雜貨鋪都有。

請我食
另外果碟菠蘿炒雞，對我好有意義
以前老豆老母未離婚
成日食呢個餸

蠔要食得安全d，我食全熟。飛水個時我飛30秒，之後煎返個面做金黃，包熟～

伯母仲有無咩拿手菜你好回味呀？我試下整呀～

冇見佢好耐喇